其實一直都有後生仔自殺 點解到依排先咁多關注？

睇番撒瑪利亞件年報
2013年先係最多後生自殺嘅一年
但點解到2015 16年先開始講學生自殺？

[img]圖片網址 [/img]

認真post冇人理

失學 失業 失戀.......
多數都係呢為呢d 🤷🏻‍♂️

2014思考點解後生自殺原因(前途？無錢買樓？無錢無女？學業唔好屋企壓力？政治原因？)
2015/16 行動

因為以前無高官仔女自殺，而家有蓮子同其他星斗市民自殺既結果對比，大家咪民怨四起
我地係數字，人地係故事

蓮子變蓮蓉之前就已經民怨四起啦

以前媒體小講/避講
依家大字標題

全部都男多過女

男多過女好似全世界都係咁

因為果時多d後生

後生自殺唔係已經講左好多年？

依家認真講係好事
樓主你唔係潛意識話因為舊時冇講所以依家唔俾呀話？
因為咁樣個邏輯同「九七前冇民主，所以依家唔俾民主」一樣戇鳩

其實一直都多人關注 點解你而家先留意到

一直都有人理

如果齋講呢度既話咪14-16年多左本土/港獨文化 好多人似開竅咁剛接觸時事 之後 一見呢d新聞係咪都扯落政府/樓價度發洩囉

之前就鬧年青人忍受唔到壓力

到高官仔女死呢就轉呔話會關注年青人問題

即係針唔吉到肉唔知痛啦

咁易攪啦

踢班官住劏房訓街一個月

排下街症等下急症室啦

仲有

比一百蚊佢叫佢過一日